{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "올집 아카이브4H 레지던스 호텔 부산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン前後はフロントで無料でお荷物をお預かりできます。 基準人数以外は追加料金を支払って追加人数を宿泊させることはできません。 エキストラベッドも追加できませんし、寝具は15,000ウォンで追加でご利用いただけます。 客室内にはネットフリックス、ユーチューブ、ディズニープラスのような映像サービスが利用でき、空気清浄機も客室内に備えられています。 客室アメニティとしては無料Wi-Fi、個別暖房、エアコン、43インチTV、電気ケトル、机、無料ミネラルウォーター、無料お茶、ヘアドライヤー、上履き、冷蔵庫、ウォッシュレット、クローゼット 、食卓 、空気清浄機 、スタイラーなどが提供されます。 バスルームアメニティとしては、エコ歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、ボディソープ、シェーバー、ボディスポンジが用意されています。 宿泊料にはゲストチェックインのための部屋のクリーニング費用のみ含まれており、ルームメイク(リネンの交換)料金は含まれていません。 4泊以上の予約の場合、1回のルームメイクサービスを提供し、3泊につき1回のルームメイクサービスを提供します。 3泊以下のご予約の場合は、お水、タオル、アメニティのみ交換いたしますので、必要に応じてフロントまでお申し付けください。 その他、クリーニングをご希望の場合は、1回当たり20,000ウォンの費用がかかります。 朝食はプレート単品で提供され、朝食時間は7:00から10:00までで、09:30までご入場いただけます。 朝食は2階のラウンジで楽しむことができ、1人料金は13,000ウォン(8歳 - 大人)で、未就学児は9,000ウォンです。 朝食はチェックインの際に事前予約が必要であり、事前予約の場合、1人当たり11,000ウォンの特別割引が適用されます。 駐車はホテル内のタワー式(機械式)駐車場が利用でき、最大74台まで駐車できます。 1部屋あたり1台の無料駐車が可能で、駐車場が満車の場合や駐車不可車両の場合は1万ウォンの支援が提供されます。 駐車に関する注意事項としては、機械式タワー駐車場はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00まで無料駐車が可能であり、その後駐車する場合、追加料金が発生することがあります。 付帯施設としてはダンシングカップコーヒーショップ、オールジムフィットネス、オールファン娯楽施設などが提供されます。 利用時間と位置はそれぞれ異なり、利用料金と含まれる施設はメンバーシップの予約や一般予約によって異なる場合があります。 注意事項としては最大人数を超える入室はできず、画像と異なる客室に割り当てられることがあります。 重複予約が発生し、予約がキャンセルされることもあり、単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 業者の物品の破損または紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペットの同伴入室は不可能であり、エチケットを守らなかったり、他人に被害を与える行為は強制退室措置の理由になります。 客室内での調理や火気の使用は火災予防のため禁止されており、大人を同伴しない未成年者の入室は不可能です。 また、家族を除く3人以上の宿泊は男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前後に荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前後はフロントで無料でお荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "追加人数を宿泊させることはできますか？",
            "answer": "基準人数以外は追加料金を支払って追加人数を宿泊させることはできません。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドは追加できますか？",
            "answer": "エキストラベッドは追加できませんが、寝具は15,000ウォンで追加でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる映像サービスはありますか？",
            "answer": "はい、客室内にはネットフリックス、ユーチューブ、ディズニープラスのような映像サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室アメニティとしては、無料Wi-Fi、個別暖房、エアコン、43インチTV、電気ケトル、机、無料ミネラルウォーター、無料お茶、ヘアドライヤー、上履き、冷蔵庫、ウォッシュレット、クローゼット、食卓、空気清浄機、スタイラーなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティには何が用意されていますか？",
            "answer": "バスルームアメニティとしては、エコ歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、ボディソープ、シェーバー、ボディスポンジが用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料にはゲストチェックインのための部屋のクリーニング費用のみ含まれており、ルームメイク(リネンの交換)料金は含まれていません。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はプレート単品で提供され、朝食時間は7:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人料金は13,000ウォン(8歳 - 大人)で、未就学児は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、朝食はチェックインの際に事前予約が必要です。事前予約の場合、1人当たり11,000ウォンの特別割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にタワー式(機械式)駐車場があります。最大74台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の料金はいくらですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の無料駐車が可能です。駐車場が満車の場合や駐車不可車両の場合は1万ウォンの支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "機械式タワー駐車場はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00まで無料駐車が可能です。その後駐車する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはダンシングカップコーヒーショップ、オールジムフィットネス、オールファン娯楽施設などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での調理や火気の使用は火災予防のため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "大人を同伴しない未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族を除く3人以上の宿泊は男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 1028,
        "QA": 917
    }
}